(20170422)我愛高登 高登愛我

您地班友仔刀系尼吾开讨論牙祖